唔訓既你 依家做緊咩野?

Hello

準備訓啦

炒股輸左兩年血汗錢 思考緊人生

求安慰，得嘛？

等緊正印走，然後出去最近一齊左嘅同事仔屋企過夜

晚安

遠離股市

買咩

可以

AAPL 未日PUT

心情好怪。俾人折磨了三年，三年半過去，俾一大班人bully, 幾慘嘅事，好多嘢都唔記得，又知折磨好似完，但好唔甘心。我好想班仆街死！

今同2年來終於番番工，一放工心情好差，又係我一個承受所有事，同情緒。一路搭地鐵，一路聽笑忘書，一路喊。

敷緊mask

掛住女朋友

聽緊vtuber 返唱

大家好 沖完涼未吹頭

一年社運，大半年肺炎。
反正佢當我冇料，只係番part-time only

我都係

你好

未沖

睇緊上年10月1日號賀佢老母D片

今年黎多獲
但唔好有手足受傷

唔知會點唉

今日要同大家呻下友情問題

沖完答你

快啲沖等你

聚唔聚到都成問題
講真非放負

Agger 上次已經有經驗 人都未聚到 就已經拉咗成300幾人 都唔知今次會點 國殤日 班狗一定會癲哂

佢咪係你身邊

得兩頁
樓豬你點做嘢㗎

係用佢覆緊你

唉
好難解決
係連登/tg講就俾班狗知晒行蹤

食完女返黎傾

收收皮啦好無

想呻下

今日比我知你又再一次Block左我，四年前又係一撚樣
四年前我同你都踩過左界，我要走我心甘命抵。
今次呢？

點解我從良咁撚多年每一個人無論我鐘意定唔鐘意佢都好
每次都要選擇搵我黎犧牲？係咪因為我咩都可以接受咩都可以忍住自己既感覺講「無所謂」？

點解我由一開始就會諗唔放棄任何一個人既方法；而你地一要選擇就要放棄我，點解又要係我？點撚解呀？

一個就話係個別例子，十年黎無論係識左十幾年既朋友同情人，又或者有好感既人都好，六個人一共七次無一例外係搵我黎開刀…

為左你地口中所謂既愛情點解次撚次都要扔低我？友情唔係情呀？好感唔係情呀？

女人重情？荒謬，佢地只係重眼前最TOUCH到自己既野而已。

呢十年我對每一個人好結果你地每一個比撚左咩我？

我從良就係想珍惜身邊每一個人而唔撚係拎個心出黎比你地班撚樣踩兩腳。

好喇，我唔撚再玩呢個乖乖仔遊戲喇，因為根本無一個人值得我再花時間去重視同交個心出黎，食撚屎啦！

係你地放番我呢部自走砲出黎，咁我如你地所願囉

講緊用隻手覆

個個都覺得一個男仔對佢好係應份嘅
受個男仔重視都係平常嘅
但又從來唔諗下自己值唔值得人哋對佢好
呢啲人真係好自私
但無計 通常我哋呢啲人就係往往的唔起心肝做仆街 次次都要等人哋hurt自己

放心，以前我未從番良果時都無錯過佢地係人

無記錯唔知幾耐以前，都係因為呢班女人搞到我出黎玩

岩岩煮完個麵
宜家食緊

唔知講咩好
連振作都唔係好岩

好肚餓

台灣巴
岩岩叮返熱d天使麵食

巴打早幾日都唔回我好傷心
天使麵好耐冇食 仲想食千層麵

好好味
巴打你都落街食野啦

抱歉
前幾日好攰
開完post訓左
其實本身想買意粉食
但見到差唔多包裝既特價就買左
返到去先見到原來係天使麵黎

我係度咁耐，你一直唔知我係絲打

爸爸生日，唔知送咩

我年年都送朱古力實無死

我爸好少食零食

apple watch

佢用三叔

Samsung watch

佢唔太識用高科技嘢

咁呀
都係野食穩陣
學上面48小時巴講買朱古力

乜都唔送

Thx 等我揀個高級零食俾佢好了

不孝

對唔住呀絲巴
咁你食咗野未呀

咁未煮個樣又真係有少少似既
巴打搞咩咁攰呀

未啊我個肚依家打鼓

Office part time定front line嘅part time？
總算有寄託吧

恰我好咩

地圖炮嚟

今晚整糖醋雞同人蔘雞

落去樓下買啦
我宜家食飽了

兩個都係一條條
我係依邊又睇唔明d字
我都唔知
可能依排好多8點堂
好早起身

樓豬開完po走去做功課？

邊度搵人蔘返黎

咪係度

食雞唔食雞皮

係
我都買錯過
但我太太就話佢識分
不過我就唔係特別好天使麵
所以都冇必要買定
巴打呢排辛苦啦
抽多少少時間休息

樓下得柒仔
唔想幫襯怡和
摷下零食好了雖然想食熟食

有冇公仔麵

條仔帶，所以唔嬲啦

利 鳩嗡

做哂功課?
你嗰邊疫情有冇嚴重？

有

又話減肥

我都麻麻地
係公仔麵同意粉中間唔湯唔水咁
收到
我會的

支持手足

嗰個唔係bitch絲咩
我係要豐胸

床尾和左啦

Yeah

未
做緊
聽日dayoff
想去ikea買多次野
疫情麻麻地嚴重
可能冇點聽新聞唔知依度點
但上網睇都係每日2xx單
班鬼都係唔會戴罩

你哋之前唔係約一齊減咩

聽日先啦

pmed

真

真？

朋友喺韓國寄

糖醋雞唔可以要皮

No

人蔘雞唔可以唔要皮

好正
莊OK?

收皮啦飛機撚

加我傾下計

喺度傾唔得？

巴打喺度傾
絲打pm我

我都唔記得有呢件事喎我好肚餓啊

幾時=.=

成日覺你哋幾個係識嘅

打電話叫啦

上次約英國食你飛機

但想一隻雞兩餐

啲脾有皮的

快莊

上次等左幾個post都冇人搵我....
哭左

蔘雞湯一斬件個湯有血冇咁好飲

聽日din

我而家仲諗住學
要搵下被動收入

俾個妹噪到成屋無得訓，更揚言好彩佢唔係4點醒，如果唔係斬左我地了。

抵撚死跟風撚交學費啦

簽緊

聽日趕功課=.=

佢哋自己人喺大劣都救唔到，點幫

咁後日

刷牙bye bye

讚成
阻人瞓覺死全家

買邊隻好

做咩事

唔會

吉百利
依家唔想食甜野，引誘唔到我㗎喇

去ikea買乜
歐美都係慣咗唔戴

聽住先

太甜

想買隻好坐d既櫈
原本宿舍果張坐到勁唔舒服
再睇下有咩係宿舍冇
買埋佢

我已經清晒血水

好似我咁

宿去ikea遠唔遠

下次買兩隻細成隻煲啦

瑞士蓮薄片果隻好食

不了，之前有個好熟嘅把聲太甜太嗲問我點解咁多人fd zone佢，本身想講呢個原因但廢事hurt佢冇講到

食到厭想轉

check住whatsapp睇住佢幾時會覆我

45分鐘
可接受
最緊要有免費巴士搭

唔好check啦
要搵你自然會搵

晚晚都因為咁失眠
瞓醒第一時間又係check下佢有無覆我
好辛苦啊

都係圓咕碌好食啲

我老牛聲嚟

真
點解情人節啲女唔整流心

冇聲冇真相
錄
我蘋果日報係老牛聲，屌那星

流心難整個溫度要控制到啱啱好

買完即砌張櫈碌返去？

聽朝食咩粥做早餐好

追仔難啲定整流心難啲

後者

唔要 堅老牛

碎牛多花生加半條油炸鬼剪碎
另加煎堆唔洗剪

白粥清腸胃

係真唔係

去開果間冇煎堆食
碎牛粥都好喎

周秀娜老牛啲定你老牛啲

冇油器開乜撚粥店

係！

咁易追都唔方好

唔知佢咩聲

YouTube la diu

啱
嗰件仆街有新對象了

同得你講Fd zoned你？

最後幾好

Youtube ed, 佢老牛啲
佢依家走哂樣

真係開爐炸
個湯片油先

其實佢把聲都算可接受
鬼影變幻球

炸咗兩次
睇職人教！

講得好啲咪叫成熟聲lor

之前炸過椒鹽魷魚之後就唔想再炸嘢

好肚餓 但家裡沒有肉

又係tg啲垃圾？
呢度食女真係易

成熟同甜到漏我會揀成熟

我醒起邊個嘞屌

我睇籽想旅行有個女仔住喺uk
叫Ely

見佢啲po話英國supermarket有椒鹽魷魚賣(ready meal)

Morning all

係喇，佢日日留link咁濟，識到新水泡唔難嘅
有時好想串嗰度啲人，日日留link，有冇諗過自己問題 一直識唔到friend

我聽到啲女仔把死人嗲聲都頂唔撚順

整得靚

多謝

有冇lin? 炸嘢ready meal好食有限
我係有一日通頂口痕想食fish market一開衝落去買搞幾個鐘先有得食

你睇下

佢其中一個po(not video)有講！今日先睇完

呢個世界上愈靚嘅人，心地愈毒，最近畀個八婆搞到我死！

我都好耐冇食過pizza

開個分身佢一留lin就玩踢爆
搞到我又想留添屌

我識嗰個唔嗲都太甜

早兩日食左個大批 小食盒同雞翼
飽到喊

留lor

晚晚都訓唔到

整

一餐？
依家一個中都太多

咁拆得
淨係大批我一個人食唔晒

大家好 新人留名
禾叫kenny 甘年21碎
水瓶座 2月13日
鐘意打機 食嘢 拍片
而家想蕉女友 家姐同妹

有意加禾埃豬
Kc.213 禾等緊梨

首先要有焗爐
煩，不了

係一餐 唔係最大果隻
同你一樣size

係你果日講完 第二日就去食
外賣自取平左 個小食盒又只係5蚊
果日啊哥仔仲唔收錢俾左個ranch我

我好細食

睇圖麻麻，我係成隻新鮮自己劏去皮連埋鬚

遲下先
人又唔喺香港

Cls肥仔，幾重幾高？

你會諗住同人見面咩

好奇佢喺邊度買多啲

150cm 200kg

Iceland掛
你炸開嘢自己炸唔難嘅，係煩啫

沖完涼

冇圖冇真相

咁樣落去只係會虐待自己
唔好咁放上心啦

調轉
買完送上門先砌

依位手足識貨
屌好想食

想喺度建立返啲香港人脈

齋麵先啦

mel巴

請講

點解呢

碌返去正啲
想玩之前喺中環嗰個咩老鼠芝士大賽

碎牛又係啲整唔撚到嘅嘢屌

起身睇一睇 轉頭繼續訓

你整我食？

收皮你見過你徐昘唔係咁
條柒頭撚有200
唔誠實就report分身

今日second last day of placement
轉頭去買krispy kreme 做散水餅
請埋d同學食

你用da開po出教學我整

都唔明有乜好食

搭車都要45分鐘
碌要碌45個鐘

有得諗喎 真心
下次可以用pellicles 煲粥

係wo完左placement

食同學未?

唔信
實測咗先

今日返晏咋 仲有兩日

交俾你

sor
晏姐係幾點

我都想知我喺度做緊咩 但係又瞓唔著

等睇
之後轉個撚頭入去見返啲同事就好笑

上緊連登
唔好上試下訓啦

錯
係隔離屋

why not both

真係同學 冇興趣

係好煩 有時成枱粉

不過諗吓整唔整腸粉

洗埋碗先

今日返1點半 而家朝早7點

未超標，聽日食多餐牛加宵夜肥仔餐先

想試整粥

咩同事？

食臭魚

一野轟落去

訓多2粒鐘先啦咁

講緊減肥唔係自殺

劏先煩，整多幾次就企理
有蒸爐配件咩？

煮又你煮洗又你洗

唔係試，唔會失敗

食物中毒見返醫院啲同事

冇分別

我聽日都係一星期去6日gym
每日做一part 同abs 完左就做cardio
多數星期三同六會跑10k
星期一 二 四五就會做下hiit

之後會track macros
Protein Carbs 同fat
45% 35% 20%咁
食2000kcal 餐餐飽到想嘔

最緊要係飲食 因為飲食8成 運動兩成
完美身體係廚房食出黎

琴日食左宵夜先訓 而家都好撚肥了

唔睇火會燶底

轉頭就去訓多陣

依家維持咁既狀態真係同自殺冇分別

隊埋草先肥

咁用飯煲

食物中毒見到已故先人

咁一日三餐臭魚先

最近數字好低 等多個月都有草隊
希望可以提早解封
從來冇試過停兩個月咁耐

杯杯

6日
食果方面你點set到45 35 20出黎?
有冇例子可以咁樣食

呢邊吹風再lock過
耐過你屌，五個幾月，但攞咗貨

搵到工未

當初你天地 早已有別人打理

果陣有個黑人pt 佢叫我咁食所以跟佢個ratio
因為我要增肌減脂 其實你可以任你配搭
不過最好搵返自己個tdee先 咁就知自己一日可以食幾多kcal
不過我減肥乜都食 麥記kfc 唔會介口
以前唔鐘意食甜野 減緊瘋狂食

我今年斷斷續續都差唔多停4、5個月
我每次拎完 兩個星期就食完一安

弄個小菜調味出喜與悲

做research做到一半唔想做休息緊

唉失眠

Daily嚟講差唔多啦
多粉？

唱首搖籃曲你聽？

好詳盡
我check完個tdee
見佢下面有個Macronutrients建議應該要點食
佢有分moderate/low/high cal分
唔知邊款先岩

都ok多kief
不過我有時會燒埋佢

計多次其實好撚多，屌

不過洗完好爽

Btw減肥乜都食係咪指只要食果個kcal唔超過網入面講果個就ok?

好

係吖 叫佢讚下我好似會死咁

你好
抖下啦

下次天氣再冬啲整

減肥冇想像中咁難 都係條加減數
你消耗多過食既 好快就減到
由其係如果本身係肥底 減完易過有瘦底增肌好多
食果part真係最難

不妨先搵tdee先 唔洗一開波就做6日gym
先去3、4日 適應左先再慢慢加大個量
我平時主要都係食 蒜辣蝦意粉同魚麵
通常都係蝦 雞胸 魚同牛 轉下d煮法同配搭
如果我得 你都一定可以
你有咩唔明可以係到問我
搵啱方法 好快就減到
巴打

點解要攬炒
點解要破壞
香港已經爛曬
我地乜都輸曬

一個月56g

都可以咁講
最緊要要識睇營養標簽
同埋適當時候要獎勵自己
想食 咪買一兩舊炸雞
同埋你如果做運動既
我當你tdee係2000
你食1800 又消耗左500kcal
即係你一日-700
10日就-7000
消耗大過食既就減到

明白
但實行起黎唔知得唔得
始終都唔知d野食係幾多kcal

我每天睡不著 想念你的微笑

I love you till I die

唔鐘意？
何妖首rap都好催眠

咁梗係燒埋，精髓嚟

真心多，不如自己做農夫好過

正喎

你果d正d 我煮d野好shit

好似幫dealer俾租咁
今年仲要海鮮價 得閒又加我價

轉行啦

No la, 遲d都可能合法

做祖國子民了

唔係

好想答爹但答唔到爹

更加早啲轉食頭湯

唔訓既你 依家做緊咩野?

#66 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又話約食飯，屌

唔好提
我又撚人

Thanks
唔記得左 d名好似 好亂
有d想知佢果日有冇俾錢

下 幾時

你中愛滋我就唔提啦

我唔屌西的，好難中

記錯，係我講先
唔訓既你 依家做緊咩野?

#374 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

When you kissed me on that street
I kissed you back

祝你真係揾到個做過雞嘅女友

問過個醫生
愛滋多數男男
屌屎眼易中d

點解你地會同個條on9認真
利申未入呢個post已經扑咗

咁清楚，被隔離屋女女女咗？

我唔介意

屌你老母
又係打錯大細階搞到行唔到

一齊ok?

咁你幾時比我屌你屎眼

You held me in your arms, I held you in mine

冇牛唔比入

佢澳撚

屌唔係啦
係好耐之前問過個醫生

You picked me up to lay me down

咩係牛

又會無啦啦問

起佢底

你可以屌其他人 not me

表示仲未訓到

要訓唔好上連登了

好問題

Beef

煮家男正呀

我地陪你傾

玩小圈子？澳撚唔join得？

正過英國D牛多多聲

係呀

得 緊係得

Get laid

你地成班歐洲撚

就聽日din
飛機斷丁丁

行唔到program
要跳樓了

Ifc隊尾喺icc

讀nursing 好奇
求學心重

IFC D OL 正D
唔跳啦都係
J下先

咁幾時約出黎

Lockdown 緊黎唔到

咁矮 jump唔4

上個月黎到果陣
個日落時間係夜晚9:30
依家日落已經得返7:30
就快4:30天黑

nursing 巴

依家落街食早餐

無架啦
都係覺得你比隔離屋食咗

到時變植物人....
咁咪可以做霍金

對隹連登一齊食得唔得

食咩

茶記

屌 真係個菊花仲係到

人唔到
牛到就得嘞

好想食呀

明白了
你係1

就快又冬令時間了

唔係個好學生
你唔會想係醫院遇到我

可以 平時都係咁同大家一齊食飯

到時要5點開post

沙嗲嘔麵

去搵下Australian beef
相信你果邊都有

我通常食完飯先入嚟

真，今日先對住連登食pizza

都係你開架啦

啱啱起身
早晨

我係正常人 不是1也不是0

我要五香肉丁出前一丁
仲有凍OT

平時我煮完就出po是靚晚
晚晚一餐食飯

呢邊啲da垃圾嚟

冇計啦
布蛇好忙

你好呀
早晨

熱奶茶
黎到之後未整過奶茶飲
就聽日整

早呀~

點解澳撚都可以呢個時候上嚟
唔駛訓?

對住我食pizza

想飲拉茶
但搵唔到無香料

而家朝早830
有d眼瞓

Da you eat

話自己非基但想人哋對住你食

asian market冇?

真人唔係gay
連登鐘意flirt仔 吹b呀？

唔記得邊個food market有得飲

要吹不了

想吹我枝橫笛

有間Thai 有 但唔係幾好飲

你班PK好撚基...

spitalfields market有

係佢啫屌

去過
全部有香料

咁就唔知
唔係好想試

我唔係gay
頂多都係你太吸引 見到你不能自拔

仲未搵到隻蟲...
今晚唔洗訓....

曬命

橙

Wtf 好想食茶記呀

BB

你周圍gay

Hi Boom 豬

俾你發現左

和你手勾勾

你唔要我啦

咁你要拖實我 唔好離開我

I will never let you go

係你成日去隔離

加我

自然醒

加你咩呀

冇去過 唔好屈我

加我做朋友

加你做另一半

你好呀

how are u?
I am fine thank you
and you.?

我好眼訓呀

飲啖水 再覆我 再睇下醒唔醒神

我覆你好精神

姐係唔眼訓啦

翻瞓咗

見到你就唔眼了

你唔夠掙扎

唔好 放過我

下-.-

上

你成日講放過你即係點？
唔想我覆你？
認真問

認真答
緊係唔係啦
講下笑

咁做咩藍樣呀

驚你唔開心

唔會呀

我好驚你嬲左我 唔覆

點會呢
返工辛唔辛苦呀

有你咁問
幾辛苦都唔辛苦
又上左天台影相

下？要影咩既？

咁得閒既樓上

扮工室

上個月月中沒做野,而家休息下

年檢
成日出出入入𨋢機房都形住會死
俾啲軸扯走啲衫

咁好

好驚會跌落去

差啲俾門反鎖要叫救命

點解會反架

最後要爬番成2m高貓梯落番去

門壞左？

今日買外賣

我會等到你果日既
自我安慰

門被鎖

吃了飯沒有？

未呀，食1點
你食未

應該聽日掛

大家而家仲傾緊 禾m痛

食埋藥都仲痛緊

切子宮咪唔會痛囉

屋企有冇紅棗啊？煲紅棗水飲呀

hi

應該掛不過聽朝諗住游水，唔知會唔會都買外賣，平時好少食

Boom boom

呢啲咁健康嘅嘢我屋企唔會有 btw 黎m唔飲得紅棗水㗎 要黎m前後先飲得 如果唔係會爆血

耐無見

我冇事嘅 可能我本身貧血

初戀算係咁la
性格都係幾重要

咁癲不過我未試過黎m飲紅棗水 我老母同我講 所以可能我飲都無事

你話叫外賣阿嘛 可能

下次照食咗先

岩呀
唔硬唔林咁

戰勝咗肚餓

佢癲架，不過我廢時係到放負多謝關心

咁我呢

你陪女女既

冇女女 only boom boom 豬

你隻鬼妹

你過咗嚟呢度

佢幾歲？

炒左幾年啦

好搞笑

咁仲抵死
玩咗幾年震一震就叫天叫地

但APPLE 又跌翻 我啲put又賺翻

唔好睇小一頂綠帽嘅威力
佢可以顛覆國家政權

近期連登吹嘅都係睇長遠
睇短線真係玩撚死自己

忙緊

咁慘

朋友你好

已經開緊工

我部錢七咁貴一定唔會整
岀年牌費到期可能劏左佢換果架

ptbf？

多謝提供笑話

繼續吹.jpg

不知幾搞笑

思考愛情

13歲

咁唔小心

抄 ID card

下以為抄車牌

唔係呀！我瞓覺先

親戚嚟！

炒散
你哋兩個幾時見面

轉頭又唔小心鍾意人
之後佢又唔做
悲劇始於歴史

做多幾年走佬啦

關扑唔扑咩事
係都之後嘅事啦
以為個個試完車先買車？

實有架，你行唔行係另一回事

咁你嘅唔做係咩意思我唔get

炒散唔做吖屌
就算你嗰個意思，會幫手都可接受嘅

哎呀我搭錯線
我聽日返嘅炒散唔係之前返嗰個場應該唔會識到人

返乜？
返乜埸都識到架啦
你去唔去識係另一回事

得一條友咪可能瘋狂煲劇
未返過呢啲工

返煙腸嗰陣樓下嗰個勁正
全公司都話正
每日準時原動力

唔訓既你 依家做緊咩野?

睇唔那到